有無人覺得陶喆近排個youtube channel幾正

會分享下d 作曲編曲風格
又講返以前d 歌係點寫, 點先表達得好

整多段J 死人既LIVE

19 才子

咩事

19才子唔係陶傑咩

依家停晒產產大陸賺人仔

睇左第2條片 唔錯

佢係咪無job

大把

以前d歌好正

以前真係好掂

近年就算有出歌都無人聽D，D 風格一係太大路，一係太偏門

我有睇幾集, 同啲球星教打波嘅片一樣, 乜都學唔到

幾高質
又會講下beatles

可唔可以講下正係邊
聽完覺得佢成條片帶人遊花園，講野唔深入又無重點
真心學唔到野

我覺得去到佢呢個level, 都係分享下對音樂感受同熱誠姐

如果教點樣彈, 好多channel都有